抵制黨鐵新戰線！

2019年7月21日
2019年8月31日
兩個故係香港人都唔會忘記既日子，因為短短一個月內黨鐵站先後發生咗兩單恐怖襲擊
黨鐵係公共交通工具市場佔有率接近5成，係市民同旅客出入主要既交通工具之一
係黨鐵內發生咁大件事，當然要話俾旅客聽等佢哋嚟香港旅遊嗰陣多多小心
唔講唔知原來昂坪360係黨鐵既附屬公司嚟，而昂坪360又係好受歡迎既景點，好多旅客嚟香港都會專程去坐下
既然係咁我哋好應該去昂坪360既Page貼返啲資訊，提提旅客們去搭黨鐵／昂坪360時要多多小心，唔係一個唔覺意有班蒙面恐怖份子衝上車無差別咁打人就唔係咁好啦

旅客Connected！

自推

自推十連一

自推十連二

自推十連三

自推十連四

自推十連五

自推十連六

自推十連七

比你打斷咗

黨鐵仲有堆商場架

再自推十連一

商場就我哋身體力行抵制
昂坪360就係要Connect旅客

繼續自推十連一

繼續自推十連二

繼續自推十連三

繼續自推十連四

繼續自推十連五

繼續自推十連六

繼續自推十連七

繼續自推十連八

繼續自推十連九

繼續自推十連十

終於完到自推十連十

咁我寧願星期6去黨鐵商場9叫睇下有冇機會接放工好過，反正914機場好似搞唔成

星期6去黨鐵商場Window Shopping
平時上昂坪360啲社交平台貼文宣

兄弟爬山 各有各做

比定啲英文文宣大家

推

360 有無得跳閘

難啲WO巴打
但你可以試下
記得放片上嚟

PUSH

推呀
同旅客CONNECT

360 昂坪有 360

360要人！

要人要人
唔洗你跳閘只需上網貼文宣
唔係咁都唔肯呀?!

借一借位，大家唔好唔記得八達通背後大股東係港鐵。

全方位抵制黨鐵

Push

推！

push

ｐｉｓｈ

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

一齊推！
各有各做

360要人

推呀